會唔會有一日除左黃世澤自己外全世界都入五毛list?

無幾耐之前本人開post指證黃世澤啲痴線野（收50歐羅係五毛list上除名），第二日就被列入五毛list，然後某位自稱印尼裔，祖上又混左啲荷蘭血既居德黃姓男子妄想症發作，幻想我係其他人言歸正傳，如果唔同意黃世澤言論就要入五毛list，會唔會有一日除左黃世澤自己外全世界都入五毛list？

護法咁快走入黎負皮

原來我終於都入到list
多謝世柒 世柒好嘢！

呢個弱智仔比25磅當自己係政耀。集集係度話人5毛，抄襲佢

真

一定

唔會，起碼有兩個例外
劉細良同張寶華

點解朝朝呢個時間就會有世7 post

可能有日頂唔順反面時就會被列入五毛List

呃人錢仲大條道理扮大台

世柒擺左好多手足落佢個五毛list

佢個list係邊到有得睇？

有冇得cap佢full list出黎 成日睇唔到

漫畫界小強袁生都係五毛

長到嚇死你，慢慢check自已有無入list啦

爛牙佬，想知加我入list未

冇反而老鳳 恆屍有

老鳳叫佢做世柒之後入list

全部都係五毛

椰子巴入榜就屌得多
我覺得最好笑係outliers都係五毛
記憶中佢只係econ補習佬同wiki編輯

老鳳幾時開po問世柒痾尿舉起左腳定右腳

有無條full list睇下？
入唔到佢個網

入唔到
access denied